有無諗過南海/台海開波，中共車架東風21黎香港部署發射，你會點做

西九龍沿海，有條件發射又人煙密

有乜所謂炸撚咗西九都好緊要橫掂嗰度啲樓八成都係大陸人買

冇撚所謂

要反擊都係炸鳩左中環解放軍大厦

炸唔到我屋企

在果邊放狼煙

到時應該埋唔到去

你知我知全世界都知架啦喎

咁做咪同D屋邨廢老一撚樣, 出面比人恰就死晒狗, 返到屋企就打老婆仔女黎出氣

觀星筆

到時會見到F-35黎香港炸左佢

佢就係博你唔炸

好想知東風飛彈質量如何。

激光引導